IGN投票選出最佳蜘蛛俠 Tom Holland壓倒性勝出

Nearly half of our readers felt the current Spider-Man, Tom Holland, is the best with 47.1% of the vote.

Coming in second with 27.4% of the vote is the first true live-action Spider-Man, Tobey Maguire, who starred in Sam Raimi's Spider-Man and Spider-Man 2.

After these two heavy hitters, Christopher Daniel Barnes comes in at at 11.3% of the vote. Barnes provided the voice of Spider-Man in the animated series that ran from 1994-1998.

PS4 game Marvel's Spider-Man, came in at fourth with 7.8% of the votes.

Naturally, somebody has to come in last, and in this case it's Andrew Garfield, who portrayed the web-slinger in The Amazing Spider-Man and The Amazing Spider-Man 2. While both of those films are largely considered among the worst of the Spider-Man movies, Garfield does have his share of fans. 6.5%, to be specific.

Tom Holland票數達47.1% 接近一半

tobey已經被遺忘

都有27%算係咁啦

tobey似返毒撚
tom holland就似返9upper

Tobey都做得好好

係時候放低過去啦
Move on啦各位

game嗰個刻畫最好

我認同Tom holland 係 spider man最好選最好人選 , 但係Tobey版本係我最深刻的

舊版比較多經典場面
當然新版空間仲好大

Andrew 得班女fans 先會鐘意

andrew咁樣都會有人投。。

完全無特色

靚仔

Amazing 當愛情片好睇既

Tom仔做中學雞蜘蛛俠勁似 我諗iw同endgame佢同tony互動個兩場加唔少分 完全演到一個好驚就死但又驚tony失望既心情 係咁講sorry 跟住endgame喊個場又係好感動 再黎最近ffh同happy係飛機上場場對話勁正

曾幾何時我都係念舊撚 剩係鐘意第一代蜘蛛俠 唔鐘意amazing spiderman個隻 但睇完tom仔呢隻 我真心鐘意呢個多d 當然佢入左mcu宇宙都幫助好大

Tobey fanboy又輸

巴打講得好中

個陣冇咩英雄片,又有三部曲,想唔深刻都唔得

其實綜合分數最好真係PS4嗰個
不過MCU加持+未必咁多人玩過PS4隻game
Tom仔跑贏都正路既

x men

最廢一定係Amazing個Andrew Garfield

Yuri仲要第一次做Spider-Man

其實個演員係負責聲演定facial capture?
呢個版本完全表現出peter嘅風趣幽默、口花得黎又不失責任感
而且展示到佢嘅科學才能，點樣自己研發各種Gadget

聲

不過我中意Josh Keaton (Spectacular Spider-Man)多少少

仲有佢老婆配警長Yuri

Spider-Cop

加菲仔提都無人提

正想講，keep住有拍但爆唔起

7%

其實五個入面，最唔似spiderman既反而係Tobey版

Tom未必係最好，但Tobey一定係最差

垃圾

佢做蜘蛛俠最有印象係上talkshow 同女主角伸晒脷打車輪

Game係成個劇本都好深刻
好人性咁帶出spidey核心能力越大責任越大

我自己最喜歡蜘蛛俠係Andrew 我都唔知點解 tom holland 嘅演繹係的確好好多
但最深刻都係Andrew 嘅Spider-Man

Tom holland 女 fans 都唔少

呢個係其中之一個原因al,亦係我第一次接觸蜘蛛俠嘅電影,不過我特別鍾意tobey版本嘅原因係peter與蜘蛛俠兩個身份互相拉鋸,比起之後嘅版本深刻

身份拉鋸其實mcu版都有
只係Raimi版係社畜身份個對比大好多

我只係最頂唔順啲人屈左Peter Parker係毒撚

616:
未咬之前少少毒
咬完,Uncle Ben死埋要part time冇咩時間去social
上到大學又Harry, Gwen, MJ, Flash, Liz成堆friends

Sam Raimi版影響太大

MJ都係game最好

616版係Amazing Spider-Man(漫畫) ?
我見佢同其他女角都好多互動

主世界

高中喺Daily Bugle已經越級溝Betty，之後啲女朋友又Gwen, MJ, Felicia, Carlie
根本就正常社交，邊度毒

漫畫大把女啦，之前有一排PP窮到要食軟飯

黑貓真心好正

MJ

的確係,Sam Raimi版本可以同peter分享蜘蛛俠嘅身份並唔多,要同時擔任蜘蛛俠和普通人生活都需要很大的勇氣

Andrew算叻 又可以話靠蜘蛛俠出名 又可以話唔係
之前TSN果陣已經有知名度
冇做蜘蛛俠之後都唔係拍商業片/爛片

講起加菲其實都幾多好睇既戲

真心, game個故事同蜘蛛俠都係寫得最好
只係人氣一定mcu高

最深刻

完全反映出amazing條友有幾不受歡迎

利伸淨係睇晒tobey, holland同埋玩埋PS4隻驚
amazing真係睇見都唔想睇

起碼我過咁多年都會記得有呢d經典場口
其餘兩個系列就...

連登應該冇咩人睇過 the best spiderman animated series

Tobey世界第一

amazing果個係輸劇本
計鏡頭同表現唔會話好差

鋼鐵英雄

電魔一開始喺時代廣場嗰幾幕我好鐘意

sony出名畫面
其實一早搞合作制片咪好
sony加marvel
係要拆散黎做

毒撚spiderman 個社長正到唔識講

Tom

咁Tom真係最好最似喎
有時唔係得舊野先好嘅
Tobey太毒

咁我諗x men 嘅角色大家都好深刻嘅

Andrew 版spiderman, gwen 跌落樓個幕我每次睇都好心痛

Far from home 入邊Tom holland眼紅紅個樣正到核爆
完美咁表現出佢好掛住tony，好無助

電影三套都鐘意

條友好戲架，有冇睇過Hacksaw Ridge, Silence

PS4果個peter真係

佢見到uncle死果幕...每次睇都好心up

完全agger, Tom 既Spiderman 先最似漫畫原本個位，要嘴炮有嘴炮，又有小毒毒一面，加埋呢幾年既成長，人物刻畫真係冇得輸，不過劇情wise又真係第一輯經典d既

搞呢個投票既真係要落地獄

toby / andrew版過左咁耐

而家仲要上左ironboy 無耐

點計都好 點都會係tom版嬴啦

因為入左mcu呀嘛 大把野講呀嘛梗係贏十幾廿條街啦
利申 andrew stone fans

睇定d先啦 話唔定後幾集都仲幫緊iron man含撚呢

auntie may死左
但同mj最尾都勁甜

d蜘蛛絲好似手咁射過去都捉唔切

ironman個契仔

捉得切呀，之後彈性太高笨豬跳咗姐

Mr. Stark I don't feel so good, I don't want to go.

其實唔見得有幾壓倒性, tobey版都仲有27%
算係公道合理

佢d slow motion

同我相反 最鍾意tobey ，第二andraw，tom holland真係唔識欣賞

認同, tom版係平衡得最好
andrew版嗰種多野講串嘴根本過晒火, 搞到成個MK咁

好多時候game入面先可以表現出真正既性格出黎，因為發展空間俾電影更大。
例子：Arkham Joker Batman
Kevin Conroy 同 Mark Hamill 真係深入我心

唔好咁去取笑一個咁淒美嘅畫面好無

Civil War 第一個犧牲者
Team Cap

我玩ps4版已經當左佢係電影咁睇
可能遊戲入面既發揮比較大啦，佢補充到我對於Peter Parker呢一個蜘蛛俠角色既想像

Tobey做spiderman 果陣 投票果班人都未出世啦

個人最鍾意Andrew 個版本
其實入面啲情感線 啲戲都做得幾好
本身佢都係好戲之人 有多佢做嘅戲都好好睇
佢又做到蜘蛛俠咁種聰明 搞笑嘅形象出黎
同Aunt May 嘅互動都幾溫情

Bookmark定準備留黎bin c都得喇

咁都有得做老屎忽

又黎搬漫畫出黎，咁漫畫有無好似電影係咁 iron man iron man同埋係真係唔好睇

Iron boy

捉到 但chok斷左條頸

TOM係演得好喎
夠青春

Webb版係成個人撻落地

最欣賞就係Holland, 其次andrew
tobey恕我完全唔識欣賞